# #-#-#-#-#  django-partial.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2018 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
#
# #-#-#-#-#  mako.po (0.1a)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-11 15:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-11 07:25:06.132319\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: openedx-translation <openedx-translation@googlegroups.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: membership/models.py
msgid "Awaiting for payment"
msgstr "等待付款"

#: membership/models.py
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: membership/models.py
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: membership/models.py
msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

#: membership/models.py
msgid "Balance"
msgstr "账户余额"

#: membership/models.py
msgid "Offline"
msgstr "线下"

#: membership/models.py membership/templates/membership/card.html
#: membership/templates/membership/result.html
#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: membership/models.py membership/templates/membership/card.html
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: membership/models.py
msgid "Union pay"
msgstr "银联"

#: membership/models.py
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: membership/models.py
msgid "subscribe normal"
msgstr "常规订阅"

#: membership/models.py
msgid "subscribe pay"
msgstr "收费订阅"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "VIP membership"
msgstr "VIP会员"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Elite Education"
msgstr "英荔教育"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Elite MBA VIP membership"
msgstr "英荔商学院VIP会员"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "View Introduction"
msgstr "查看介绍"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Choose a payment method"
msgstr "选择支付方式"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Membership Subscription Period"
msgstr ""

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Tuition:"
msgstr "学费："

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Go to payment"
msgstr "去支付"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Complete payment in a new page"
msgstr "请在新页面完成支付"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid ""
"{span_start}Please do not close the page {span_end}. Please click the button"
" below accordingly after completing the payment."
msgstr "{span_start}请不要关闭页面{span_end}，完成支付后请根据情况点击下面按钮"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Choose another payment method"
msgstr "重选支付方式"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "payment completed"
msgstr "支付完成"

#: membership/templates/membership/card.html
msgid "Encounter a problem？"
msgstr "遇到问题?"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "EliteMBA"
msgstr "英荔商学院"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Prestige EMBA courses in America"
msgstr "美国名校EMAB精华课程"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Six Course Specializations of Elite MBA School"
msgstr "英荔商学院六大课程方向"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Activate your all-round business gene, you alone are a team!"
msgstr "激活全能商业基因，你就是一个团队！"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Business Administration"
msgstr "商业管理"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Innovation and Entrepreneurship"
msgstr "创新创业"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Statistic Analysis"
msgstr "统计分析"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Information Technology"
msgstr "信息技术"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Marketing and Sales"
msgstr "市场销售"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Retail Management"
msgstr "零售管理"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Explore Courses"
msgstr "发现课程"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "More courses coming soon"
msgstr "更多重磅课程即将上线"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "International Business Law"
msgstr "国际商法"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Ling Zhu"
msgstr "朱灵 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "PhD in Management Information Systems, the University of Arizona, USA"
msgstr "美国亚利桑那大学管理信息系统博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "J.D., Fordham University"
msgstr "美国福特汉姆大学法律博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Marketing Management and Applications"
msgstr "营销管理与应用"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Tung-lung Steven Chang"
msgstr "张东隆 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"PhD. in International Business/Marketing, the George Washington University, "
"USA"
msgstr "美国乔治·华盛顿大学国际商务/市场营销博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "PhD. in Management, National Chengchi University, Taiwan"
msgstr "台湾政治大学管理学博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Macroeconomics"
msgstr "宏观经济学"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "(Davidson College)"
msgstr "（美国戴维森学院）"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Clark Ross"
msgstr "克拉克·罗斯 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "PhD. in Economics, Boston College, USA"
msgstr "美国波士顿学院经济学博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"*All course updates reserved to Eliteu and Eliteu has the final "
"interpretation."
msgstr "*英荔教育保留所有课程的更新和最终解释权。"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Become Eliteu Member"
msgstr "成为英荔会员"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Choose appropriate learning duration according to your needs,"
msgstr "根据您的需求选择合适的学习时长，"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"During the study period, you will enjoy the learning of all the courses of "
"Elite MBA School. You can join the new class online now!"
msgstr "学习期内享有英荔商学院所有课程的学习权益，新课上线亦可马上加入学习！"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Full-Year Membership"
msgstr "全年会员"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "average per month"
msgstr "月均"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Full-stack workplace practice"
msgstr "全栈职场修炼"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Half-Year Membership"
msgstr "半年会员"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Improve Ability Efficiently"
msgstr "能力高效提升"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Three-Month Membership"
msgstr "三个月会员"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "A series of courses for learning"
msgstr "系列课程畅学"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "One-Month Membership"
msgstr "一个月会员"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Multiple-Course Experience"
msgstr "多门课程体验"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"*Now sign up to enjoy the above offers. Please go to the purchase page for "
"details."
msgstr "*现在报名可享以上优惠，具体详情请前往购买页。"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Best faculties ---- Elite Education"
msgstr "超强师资——精英式教学"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Professor of American Famous Business Schools"
msgstr "美国名校商学院教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"To build the all-around business knowledge matrix, and systematic learning "
"from zero to one"
msgstr "构建全方位的商科知识矩阵，从0到1，系统学习 "

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Bochun Xiao"
msgstr "萧柏春 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Lifetime Professor and Dean of Management Major in School of Business, Long "
"Island University - C. W. Post, USA"
msgstr "美国长岛大学Post分校商学院管理系终身教授、系主任"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Lloyd E. Shefsky"
msgstr "谢洛德 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Clinical Professor, Founder and Co-director of the Center for Family "
"Enterprises in Kellogg School of Management at Northwestern University, USA"
msgstr "原美国西北大学凯洛格商学院家族企业中心创始人，创业专业教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Prof. Tim Smithe"
msgstr "蒂姆·塞米特 教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Vice President & Chief Management Officer of International Finance Education"
" Association (IFEA)"
msgstr "国际金融教育协会副会长及  首席营销官"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Wei Yang"
msgstr "杨威 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Lifetime Professor in School of Business,  Long Island University - C. W. "
"Post, USA"
msgstr "美国长岛大学Post分校商学院终身教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Weichun Zhu"
msgstr "朱伟春 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Assistant Professor of School of Labor and Employment Relations, Penn State "
"University Park, USA"
msgstr "宾夕法尼亚州立大学劳动力研究与雇佣关系学院助理教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Jiamin Wang"
msgstr "汪嘉旻 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Lifetime Professor in Management, Long Island University-C. W. Post, USA"
msgstr "美国长岛大学Post分校管理系终身教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Lifetime Professor of Information Management & Technology, Long Island "
"University - C. W. Post, USA"
msgstr "美国长岛大学Post分校管理信息系统专业终身教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Tianning Li"
msgstr "李天宁 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Associate Professor of Finance and Finance, Hood College, USA"
msgstr "美国胡德学院金融财务副教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Dr. Jianjun Shi"
msgstr "施建军 博士"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Prior President and Professor of the University of International Business "
"and Economics"
msgstr "原对外经济贸易大学校长、  教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Professor of Economics in Davidson College"
msgstr "美国戴维森学院经济学教授"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"Enjoy learning all courses in the Eliteu MBA school during the study period"
msgstr "学习期内享有英荔商学院所有课程的学习权益"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "You can join the new class once online!"
msgstr "新课上线亦可马上加入学习！"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "One Year"
msgstr "一年"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Learning Feature"
msgstr "学习特色"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Video Lesson"
msgstr "视频学习"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Interaction within Groups"
msgstr "群内互动"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Live Lecture"
msgstr "直播讲座"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Exercise Test"
msgstr "习题测试"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Certificate"
msgstr "结课证书"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Become a Member"
msgstr "加入会员"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid ""
"There is a gap called self-discipline outside of 8 hours. Start with the "
"Eliteu and become a self-disciplined full-stack workplace!"
msgstr "有一种差距，叫8小时以外的自律，和英荔一起出发，成为自律的全栈职场人！"

#: membership/templates/membership/index.html
msgid "Eliteu Theory"
msgstr "英荔说"

#: membership/templates/membership/result.html
#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Eliteu MBA school cashier"
msgstr "英荔商学院收银台"

#: membership/templates/membership/result.html
msgid "Eliteu MBA school cashier payment success"
msgstr "英荔商学院收银台支付成功"

#: membership/templates/membership/result.html
#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Return to Eliteu MBA school in 3 seconds"
msgstr "3秒后返回英荔商学院"

#: membership/templates/membership/result.html
#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Return Now"
msgstr "立即返回"

#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Amount paid: "
msgstr "实付金额："

#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Please complete the  payment within 2 hours, or the purchase may fail"
msgstr "请在2小时内完成支付，否则可能导致购买失败"

#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Scan QR code with WeChat"
msgstr "请使用微信扫描二维码"

#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "to complete payment"
msgstr "以完成支付"

#: membership/templates/membership/wechat_paying.html
msgid "Payment Success"
msgstr "支付成功"
